# Translation of Plugins - Remove &quot;Powered by WordPress&quot; - Stable (latest release) in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Remove &quot;Powered by WordPress&quot; - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2021-07-24 20:05:29+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/3.0.0-alpha.2\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Remove &quot;Powered by WordPress&quot; - Stable (latest release)\n"

#: includes/class-rpbw-common.php:310
msgid "Review plugin"
msgstr "為外掛評分"

#: includes/class-rpbw-common.php:310
msgid "If you like %s, please leave a review!"
msgstr "如果 %s 對這個網站有所幫助，請留下評分。"

#: includes/class-rpbw-common.php:309
msgid "Need help?"
msgstr "需要協助？"

#: includes/class-rpbw-common.php:309
msgid "Problems? We are here to help!"
msgstr "使用發生問題？我們會提供協助。"

#: includes/class-rpbw-common.php:438
msgid "Have you really? Press \"Cancel\" if you forgot to 🙂"
msgstr "是否確定？如果忘記的話，請點擊 [取消] 🙂"

#: includes/class-rpbw-common.php:281
msgid "Support Us"
msgstr "支持我們持續開發"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://webd.uk/product/support-us/"
msgstr "https://webd.uk/product/support-us/"

#: includes/class-rpbw-common.php:281
msgid "Contribute to %s Premium"
msgstr "贊助 %s Premium"

#: includes/class-rpbw-common.php:433
msgid "Aleady Contributed!"
msgstr "曾經贊助。"

#: includes/class-rpbw-common.php:433
msgid "Contribute to %s"
msgstr "贊助 %s"

#: includes/class-rpbw-common.php:432
msgid "Funding plugins like this one with small financial contributions is essential to pay the developers to continue to do what they do. Please take a moment to give a small amount ..."
msgstr "小額贊助對於支持外掛開發者的開發工作實屬不可或缺，請花少許時間完成贊助流程..."

#: includes/class-rpbw-common.php:394
msgid "Trial %s Premium for 7 days"
msgstr "啟用 %s Premium 7 天免費試用版"

#: includes/class-rpbw-common.php:394
msgid "Try %s Premium"
msgstr "試用 %s Premium"

#: includes/class-rpbw-common.php:382
msgid "Upgrade now to %s Premium to enable more options and features and contribute to the further development of this plugin."
msgstr "立即升級至 %s Premium 以啟用更多選項及功能，同時也是對外掛開發的贊助及支持。"

#: includes/class-rpbw-common.php:373 includes/class-rpbw-common.php:426
msgid "Thank you for using %s plugin"
msgstr "感謝採用 %s 外掛"

#: includes/class-rpbw-common.php:349
msgid "Download %s Premium"
msgstr "下載 %s Premium"

#: includes/class-rpbw-common.php:291
msgid "Trial %s Premium"
msgstr "試用 %s Premium"

#: includes/class-rpbw-common.php:277
msgid "Buy %s Premium"
msgstr "購買 %s Premium"

#: includes/class-rpbw-common.php:68
msgid " or <a href=\"%s\" title=\"Download Free Trial\">trial it for 7 days</a>"
msgstr " 或<a href=\"%s\" title=\"下載免費試用版\">試用 7 天免費試用版</a>"

#: includes/class-rpbw-common.php:62 includes/class-rpbw-common.php:281
#: includes/class-rpbw-common.php:401
msgid "Upgrade now to %s Premium"
msgstr "立即升級至 %s Premium"

#: remove-powered-by-wp.php:100
msgid "<a href=\"%s\" class=\"button\">Install Options for %s Plugin</a>"
msgstr "<a href=\"%s\" class=\"button\">安裝 Options for %s 外掛</a>"

#: remove-powered-by-wp.php:94
msgid "Would you like even more options and features for your theme %s?"
msgstr "是否需要目前使用的 %s 佈景主題提供更多選項及功能？"

#: remove-powered-by-wp.php:93
msgid "More Theme Options"
msgstr "更多佈景主題選項"

#: includes/class-rpbw-common.php:439
msgid "Thank you!"
msgstr "感謝採用！"

#: includes/class-rpbw-common.php:378
msgid "Would you like to try even more features? Download your 7 day free trial now!"
msgstr "想試用更多功能？立即下載 7 天免費試用版！"

#: includes/class-rpbw-common.php:347
msgid "In order to use the premium features, you need to install the premium version of the plugin ..."
msgstr "如需使用這個外掛的付費版功能，必須安裝外掛的付費版擴充功能..."

#: includes/class-rpbw-common.php:297
msgid "Purchase Confirmed"
msgstr "購買項目已確認"

#: includes/class-rpbw-common.php:291
msgid "Download Trial"
msgstr "下載試用版"

#: includes/class-rpbw-common.php:287
msgid "Activate Purchase"
msgstr "啟用購買項目"

#: includes/class-rpbw-common.php:281
msgid "Upgrade"
msgstr "升級"

#: includes/class-rpbw-common.php:277
msgid "Buy Now"
msgstr "立即購買"

#: includes/class-rpbw-common.php:140
msgid " to use this option."
msgstr "以使用這項功能。"

#: includes/class-rpbw-common.php:114
msgid "<strong>To reset this section of options to default settings</strong> without affecting other sections in the customizer, install <a href=\"%s\" title=\"Reset Customizer\">Reset Customizer</a>."
msgstr "<strong>如需將這個區段的選項重設回預設值</strong>且不影響外觀自訂器的其他區段，請安裝 <a href=\"%s\" title=\"Reset Customizer\">Reset Customizer</a>。"

#: includes/class-rpbw-common.php:94
msgid "To keep using premium options"
msgstr "如需繼續使用付費版功能，"

#: includes/class-rpbw-common.php:90
msgid "For even more options"
msgstr "如需更多功能，"

#: includes/class-rpbw-common.php:80
msgid "If you have any requests for new features, please <a href=\"%s\" title=\"Support Forum\">let us know in the support forum</a>."
msgstr "如果有任何新功能需求，請前往<a href=\"%s\" title=\"技術支援論壇\" target=\"_blank\">技術支援論壇</a>提出。"

#. Author of the plugin
msgid "Webd Ltd"
msgstr "Webd Ltd"

#: remove-powered-by-wp.php:98 remove-powered-by-wp.php:456
msgid "Options for "
msgstr "Options for "

#: remove-powered-by-wp.php:450
msgid "You are using %s theme so you should try %s plugin which has loads more options and features!"
msgstr "這個網站目前使用的佈景主題為 %s，可以採用可為這個佈景主題加入更多設定及功能的 %s。"

#: remove-powered-by-wp.php:132
msgid "Removes the \"Powered by WordPress\" text displayed in the website footer."
msgstr "移除顯示於網站頁尾的「本站採用 WordPress 建置」。"

#: remove-powered-by-wp.php:128
msgid "Removes the \"Proudly powered by WordPress\" text displayed in the website footer."
msgstr "移除顯示於網站頁尾的「本站採用 WordPress 建置」。"

#. Description of the plugin
msgid "Removes the Wordpress credit on all default Wordpress themes and inserts a widget area"
msgstr "移除 WordPress 預設佈景主題頁尾的「本站採用 WordPress 建置」字樣，並插入一個小工具區域。"

#: remove-powered-by-wp.php:496
msgid "This plugin requires one of the compatible themes to be active or live previewed in order to function. Your theme \"%s\" is not compatible. Please install and activate or live preview one of these themes (or a child theme thereof):"
msgstr "由於需要配合功能需求，這個外掛需要相容的佈景主題才能啟用或進行即時預覽，而目前啟用的佈景主題 %s 與這個外掛並不相容。請安裝並啟用相容的佈景主題或其子佈景主題:"

#: remove-powered-by-wp.php:492
msgid "Remove \"Powered by Wordpress\" Plugin Error"
msgstr "Remove \"Powered by WordPress\" 外掛發生錯誤"

#: includes/class-rpbw-common.php:271
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: remove-powered-by-wp.php:362
msgid "Add widgets here to appear in your footer site info."
msgstr "在這裡新增小工具以顯示於 [網站資訊] 小工具區域。"

#: remove-powered-by-wp.php:360
msgid "Site Info"
msgstr "網站資訊"

#: remove-powered-by-wp.php:136
msgid "Removes the \"Proudly powered by WordPress\" text displayed in the website footer and replaces with the content of the \"Site Info\" widget area."
msgstr "移除顯示於網站頁尾的「本站採用 WordPress 建置」，並取代為 [網站資訊] 小工具區域。"

#: remove-powered-by-wp.php:141
msgid "Remove Powered by WordPress"
msgstr "移除「本站採用 WordPress 建置」"

#: remove-powered-by-wp.php:113
msgid "Theme Options"
msgstr "佈景主題選項"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://webd.uk"
msgstr "https://webd.uk"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "Remove \"Powered by Wordpress\""
msgstr "Remove \"Powered by WordPress\""